香港拉麵集中交流區(3)

繼續

食拉麵嘅點可以唔識得我劍心

做乜個title短左咁多

Lm

LM

lm

冇追post，未必岩你地心水，
不過食落深水埗間混沌，
反而有種似曾相識係東京食既一間炒味噌既湯底味，我係幾鐘意

係咪混亂？
佢主打二郎系拉麵，通常湯底主要係用大火長時間熬豬骨成濁狀而成，外加海鮮系食材例如鰹魚、小魚乾同昆布之類增加另一種甘甜，同埋用濃醬油組合而成，所以食落口會感覺好豐厚粗野

多數味噌拉麵同二郎系拉麵都係偏濃重口味，所以您覺得兩者有dd似同鍾意都唔出奇嘅呢

無追post
今日放飯去左聯和墟的爵士拉麵
我就覺得不錯
女老闆

香港有無好好食嘅蝦湯拉麵同沾麵介紹

新宿北之大地 岩岩落左order
對面啲人排一蘭排到去街尾

咁多人排

cwb拉麵有冇邊間好介紹？

我介紹tetsu

Mk 邊間正
之前次次都食拉麵來

台風
旺角拉麵來垃圾

食左中環周月
好撚好食

講起都想食

岩岩係fb睇到丸京將會開新鋪叫麵屋一京，唔知個menu係咪一樣

希望唔好愈搞愈衰

旺角
一風堂 同 台風 點揀？
歡迎建議其他旺角拉麵

台風

講起丸京
唔知係咪心理作用
牛頭角間丸京好似正過葵芳店
個湯濃啲，筍冇咁多渣

大阪京都巴打們點睇
有冇食過噴火拉麵

巴打有無邊間沾面好介紹

留名
長浜No.1，海老名，台風，一人前

食過 幾香葱味 不過味道就普普通通 如果要去就早啲去 好小位 無記錯嘅話開6點

有冇偏淡口味既湯底推介下
太濃湯有時食完腸胃好唔舒服

別天神應該算清淡d?

丸京清湯都唔差 雖然我自己鐘意濃湯多啲
但都可以一試

唔該哂兩位巴打 搵日試下

開分店嘅話肯定keep 唔番以前水準

長沙灣 海老名

隱家夠晒淡口

之前喺吉之島試別天神 好咸
但唔知吉之島果啲同鋪頭既一唔一樣

海老名fans

海老名fans 住佢樓上

戇鳩先會喺日本食一蘭，仲要排晒隊。
喺香港食一蘭就唔戇鳩，飲完酒肚餓去食個消夜好撚正架。

利申 以前喺涉谷唔洗排隊戇鳩過

香港初初都排到仆街
係熱潮過左先好D

留名

有無人試過風雲丸

有冇人覺得台風期間限定個黑色暴雨好撚好食
本身好憎台風覺得好難食，食完呢隻之後真係上癮

係福岡食一蘭總店ok喎 仲有餃子食

有無佐敦推介

Tst都得

富士山55？

熊拉麵

拉麵達人

唔值果個價 3400g都好似好少麵，又唔係話好好食，賣點咪得個沾湯會一直熱住囉

無追post,請問有無人食過荃灣麵道？

連續食霸媽+瘋暈丸
呢兩間都好一般
但因為地區問題價錢又好貴

喺荃灣返工
所以周不時食台風

沾麵來計
我都係鍾意食周月

我食過 個濃湯唔撚掂

台風食骨膠原定撈果個

我食拉麵架咋

試下撈果個 雖然無周月果個咁正但都ok

食過一次唔會番轉頭

冇睇一輪
跟進返先

銅鑼灣爆彈屋

請問香港有冇邊家係似麵屋一登既魚介沾麵

灣仔幸亭

如果想去日本食拉麵 去邊好 東京？九州？

早兩日食左周月 叫左濃
但佢唔算杰 我個人鍾意杰啲

應該冇一間做到咁嘅水準

新界有冇好推介 ？

一燈連係日本都係top
香港應該唔會搵到同級

其實銅鑼灣所謂嘅拉麵街有邊間係好食

利申 食過幾間都

我覺得好食嘅都唔係喺登龍街

座銀 性價比好低

早排食左北角間俺之沾麵，啲沾麵湯底又稀又咸，啲麵又唔爽口，完全掛唔到湯

點解仲咁多人排隊

沾麵湯底稀已經係死罪
食過元朗間彩
覺得唔錯

呢間點?

稀嘅意思係唔稠身?
其實就算係日本，有唔少好食嘅沾麵都唔係稠身的
甚至有D已經係變化到稍稍接近蕎麥汁咁嘅質地

日本獅子王

重口味之選

Tsuta 樓上有一間，響三樓

出面雜誌吹到蔦女撚好食
屌 難食到仆街
同本店比差十萬九千里

btw 3樓個間係咪食喜多方個間？

真係架！？但佢稀到水咁，啲麵完全掛唔到湯

同埋重點係我食黑蒜味，我知係重口味既，但真心超咸，好味精咁

真的 拉麵呢種食物仍然係keep住變化緊，所以我覺得唔需要用固有嘅想法同情報去看待拉麵

不過你講果間俺の沾麵，我2年前左右食過一次，真心唔岩口味，暖湯、熱麵、d麵切水唔係好夠喉，味道我就真係唔記得了，感覺上成碗麵整體都唔係好吸引

想試周月係咪去中環嗰間比較好?

每日有唔同款式類似廚師精選嘅拉麵，幾有驚喜

湯底係真係飲得嘅，食完都係飲幾啖水
唔似香港一風堂食完要灌水

試過幾次叉燒入口即溶，超正

老闆太狗又唔好食 個老闆前身係橫鋼到做

大埔有冇咩推介
放工去食先

元祖達摩掂唔掂？好想試下

改左名叫幸屋 轉左去隔離街
舖位比以前大 終於唔洗坐街邊
隻蛋同其他拉麵店啲唔同 幸屋係比較甜
同埋幾足料
有椰菜 黑木耳 兩塊叉燒 一隻蛋
叉燒滑同夠腍
不過鐘意濃味嘅拉麵就會差少少 但係個湯飲落都係順喉 飲完唔會頸渴
整體黎講 $8x幾蚊
有汽水有小食仲冇加一
味道又唔錯
係幾抵屌

仲有冇24 拉面食 除左 一同豚

太耐冇去，原來搬咗
以前鋪頭仔其實幾有feel
一舊水內有汽水有兩隻餃子
真係不得了

個湯底做得唔錯已經好好

之前去日本旅行食當地一風堂
再返香港食一風堂
我覺得自己做咗件傻事，倒錢落海

原來係呢間！我都食過佢個限定拉麵，係黑咖喱，幾特別

伏已中

你食左咩？
上網見人推wasabi拉麵，真心個樣好伏

食左特上原味豬骨，個湯無味，得油
個幼身既面又好勁間水味

呢間真係世紀垃圾 咁多人吹奏

呢個未試過 味道如何？

3樓好似叫bills？食過一次個湯幾清唔滯
覺得唔錯
有意欲再去 最緊要係佢開得夜個度好

油麻地 橫綱得唔得?

係晚市有齊拉麵 4隻餃子 仲有汽水
其他有啲舖頭一舊水得碗麵仲要唔飽
搞到我連續兩晚走去食

個咖喱味幾香，極微辣，麵都幾掛到湯
不過食食下發現個沾麵湯底有一舊舊未溶哂既咖喱，呢下好fail

有冇邊度有冷汁既沾麵食
香港冇乜機會見到
夏天食凍既汁

三田好似有

誠求福岡/北九洲拉麵推介

越多越好

我覺得麻麻
反而上水間山下唔錯

台風沾麵個size細左
變相加價

55個海膽沾麵好唔好食

港女打卡先會食

山下好普通

西環/堅離地城有無拉麵好食？

周月

旺角間台風是咪垃圾黎

山下特盛好正喎

銅鑼灣 爆彈屋

不過淨係做夜市

除左拉麵，爆彈屋其他嘅料理都幾正
最記得有道生蠔好正，肥美，夠凍，個配汁又match

佢啲拉面我覺得幾好食
不過都係貴左啲

仲有馬肉刺身

還可以啦 都幾多下

今日又食完
唔知點解次次食完都肚痛
不過最鍾意係佢間舖個日式叉燒嘅質感

想問下TETSU依家係咪全日都有沾麵？

試左灣仔一虎 都幾好食

仆街
早幾日去葵芳丸京 啲麵硬嘅
叉燒偏鞋 唔該唔好差落去

觀塘丸京咁多位巴點睇

一虎

荃灣台風 元朗山下 食邊間好？想食拉麵

個人口味山下＞台風
而上水山下好食過元朗山下

台風黑色暴雨好L正

係咩味黎

山下勝在抵食

垃圾

辣辣地 有黑蒜味同少少芝麻味

一蘭

原來周月咁出名 今日先係鰂魚涌食完 都好食既

真係好正 全台風最好食
之前讚完無人理我終於搵到同好

今日開左, 搵日去會下佢先

有無menu

沾面淨係食過富士山55
唔係好識食

係鰂魚涌返工 有個幾熟日本既朋友話間周月好難食
所以一直冇試過
呢到咁多巴打推周月
想問係分店問題定係

應該口味問題

接受到周月隻咸酸嘅會好鍾意，因為麵質堪稱全港第一
接受唔到就會話難食

葵芳丸京個湯差左咁多既

香港有冇函館塩拉麵食？

想當日食周月試第一啖就濁親

想問下蔦Tsuta好唔好吃

唔好抱住期望入去
就唔洗失望咁出黎

唔值百幾蚊同食完好渴

個湯底完全唔掂

千奇唔好
要食食本店，水平差太遠，巢鴨站係池袋附近，巢方便，隔離站仲有間鳴龍

試咗灣仔幸屋, 原味真係唔錯, 不過可能趕收工有少少求其, 叫咗硬麵都係偏淋身 , 我會翻兜試埋其他味

港島東有無好野？

我覺得台風同西九間隱家好食
代表咩？ 我唔識食？

既然係講緊香港嘅舖頭
下下同本店比會唔會有啲唔適合
不如講下同香港其他拉麵比起上嚟點啦

認同, btw 香港既蔦真係唔值咁既價錢, 亦明白一碗麵既錢大部分拎左去交租

有冇手足食過武士拉麵

佢係日本嘅分店，用日本應有嘅水準黎比有咩問題？
btw 就算用香港水準黎比，都係完全唔得
醬油味唔夠濃，松露味欠奉，反而有菇嘅苦澀味
叉燒乾鞋口，完全做唔到慢煮，筍唔入味

全世界所有餐廳係外地開分店一定同本店有差距，就算材料一樣，廚師既手藝有差別，味道已經唔同啦。你話香港黎講係咪完全唔得又未到，但一定唔值呢個價錢！

雖然唔係香港拉麵店

但京都「猪一」都幾值得推薦嘅

無乜追Post
請問巴打們屯門元朗有無拉麵推介

見到元朗有間山下
唔知屯門有無

開得分店就應該要以同本店同味作目標，如果唔係主廚黎試味又有咩意思？分店水平同本店存在巨大落差，根本同掛羊頭賣狗肉冇分別，更加係對主廚同本店嘅侮辱，由其呢間係一間michelin 1星嘅餐廳。客人黎係想食蔦（一間michelin 1星嘅餐廳），唔係一間普通嘅拉麵。客人話唔好食，同日本本店差太遠，主廚可唔可以同個客講，叫佢用香港個standard 比呀？

香港有冇鹽味拉麵係好食？唔計東京 Agura

一星係講緊日本個間唔等於香港，robuchon世界各地都有，唔通間間就係有三星水準咩？做得franchise既水準差本來就預左，你亦唔需要期望佢會可以好似本店，可能日本店主每年或每個月收足你consultant fee 印印腳話之你香港水準低咩？咪天真啦！真係想保住自己既金漆招牌既一定係唔會開海外分店，人地只係拎黎搵錢咋。

想問下香港係邊度可以食到油拉麵?
係深圳灣食過歌志軒油拉麵, 都幾好食, 第一次食油拉麵, 之前都係食開湯或沾麵
上網查過, 歌志軒係日本都好多店, 但香港好似無店, 反而大陸就開左好多, 都幾可惜

同日本本店相比 作為學術討論當然係無問題

不過作為一個無本事成日去日本食好西嘅廢青
只係想知道香港有咩拉麵好食

既然你講到蔦咁唔掂
如果唔介意嘅話 請你推介返一兩間好嘢
相信大家一定會好感激嘅

勁野ching

風雲丸係咪真係好食?
成日見好多人

蔦分店唔係行特許經營架

我好中意佢隻咸酸

有冇巴打食過跑馬地座銀？

屯門虹橋個間赤橋拉麵幾好食
但係好多人排隊

有無人會自己買黎煮

「竹岡式拉麵」就相對簡單d，用熱水沖開醬油醬汁就完成湯底
另外叉燒如果要自己滷的話都要花d時間

我買過 aeon 果隻"拉麵用叉燒",
隻味好似食緊鴨胸咁, 伏到
淨係食麵都ok

麵屋一京個麵同湯葵芳啱啱開個陣一樣
但係裝修似食牛腩麵

有興趣想自己o係屋企煮拉麵可以參考下呢位日本人嘅方法

搞咁多野，我都係出街食算

肥婆D FD重去幫襯個仆街?

旺角有邊個好食
最好近返西洋菜南街果頭
返工食LUNCH

元朗山下個差燒幾正

上水 都唔差 有時會俾好大舊
元朗仲有間彩

黎緊會去日本狂食

今日食觀塘丸京幾正

一京唔好食

我覺得真心唔錯 係貴左啲
掛湯力幾好 麵質彈牙
佢特別之處係用雞湯 味濃但唔膩
食到有雞嘅鮮味 味道幾豐富
對比起平時啲豬骨湯底有新意
隔離果碟係炸牛蒡
我個人幾鍾意食 香口
沾麵嘅炸牛蒡會少過拉麵
個溏心蛋都唔錯 流心效果幾好
仲食得出煙燻味
不過叉燒就普普通通 唔算好食
而且沾麵個湯好快凍
總括黎講係好味 但價錢定得偏高

將軍澳呢期開左霸嗎
呢頭再開多幾間拉麵就好

尖沙咀食過一次 個湯無味既

上年去京都食過, 排左好耐隊
有本地人同好多遊客, 入面完全唔急, 慢慢做

不過我覺得好普通. 可能唔識食

反而東京AFURI 拉麵, 香港別府我覺得幾好食

條臭閪肥婆倒人D 湯 ，請都唔食屌

補返張圖先

京都豬一

個飯仲好食過d拉麵

六本木Afuri

好似上海麵咁，好撚夠味， 塊肉係炭燒好食到仆街

試咗一京 感覺似新福菜館
都係唔多好食

小心有巴打屌你地討論日本嘅拉麵呀

between, 下次試下先，巴打仲有冇其他

多謝巴打介紹
尋日特登入元朗食山下 真心唔錯
上網睇啲人話份量少 但我覺得都夠飽

我係住虹橋附近 有機會去試
倒人啲湯係指咩事?

試佢老母，咪撚去 先唔講有幾難食，倒人湯真係要落地獄

同丸京有咩分別

無食過丸京答你唔到

琴日食咗隱家既黑伝
個黑蒜油沾汁偏酸

周月都酸㗎喎

周月個種酸好醒胃我接受到
但係隱家黑伝個種酸好難頂
反而我係彩食黑蒜油沾麵就冇酸味

山下仲有間本店係上水

唔通係搞鳩彩嗰個八婆？

試左灣仔黑龍
牛筋Black拉麵
已經叫左硬麵 但都好林
湯偏咸但麵唔入味

正是

尋晚食左海老名
唔掂
對比拉麵來個蝦湯直頭係垃圾
沾汁無乜蝦味 有少少蝦米味
個麵又少 唔會encore

個麵係熱麵已經係敗筆

食過一次周月
隻酸味唔啱我
可能本身都麻麻地食酸野

如果係冷麵，我反而會唔鍾意，個沾汁會保唔到溫

拉麵陳旗下，係咁㗎啦

佢兩間鋪都開係D巷到
唔識路幾難搵下

葵涌 麵屋丸京好唔好食

大半年前食過ok，宜家唔知

早排返兜食上水山下
啲叉燒好似跌左水準，肉質好柴
啲筍又好似少左
麵、湯、蛋算係keep到水準

btw唔覺唔覺又加左2蚊，而家DX拉麵已經$80碗

我諗因為北方支那人鐘意乾拌麵
但香港人食慣湯麵
油拉麵響支那個potential大啲

利申：鐘意食撈麵

風雲丸沾麵黎講算好食
冷麵上 , 食完個沾汁仲係熱
同埋夠掛湯

dklm 咁誓死不食垃圾山下
個死八婆咁仆街
點解呢個post仲會有人去送錢比佢…

倒人湯好似係赤橋唔係山下

蕃茄湯 99蚊個個係我最愛

台北有無正既拉麵？而香港無

我都食過
食完好口渴
仲有個櫻花蝦沾麵好重蝦味都唔錯
不過都係食完口渴

原來係咁…我追post追錯了sor

富士山55個評價點
有啲性趣想去試

食過一次特濃，唔差
不過見好多人話難食
可能都要夾人
我去果次就尖東分店

食過一次 . 請我都唔食

鰹之一滴個湯底點?

好味

頭先食咗上環嗰間 熊拉麵
叫咗招牌熊拉麵
只係好普通 唔算太好食

有無真日式居酒屋
但唔好貴撚到食碟串燒都八九十蚊果D

可唔可以形容下

一燈

咪鰹魚味
味道唔差
麵條ok
不過個湯食得耐會覺得單調左D
岩岩開果陣去
唔知而家退步左未

山下係上水，彩係元朗
而且山下個女人（事頭婆）係架妹黎

點會做呢啲事

咪亂鬧山下啦，呢間好舖頭來

有冇大碗夾抵食 介紹

sor 我柒咗 潛

幾鍾意拉麵來

屌你老母一燈真係好撚柒好食 屌打全港

黑龍唔係個個啱去
湯底極濃 面唔係平時食開嗰隻
夏天去食完成身都係汗

一虎應該比較易接受啲
個人覺得兩間都好食

好那難食，尤其食完話加芝士完全垃圾
建議巴打唔好唒時間係呢間垃圾度

之前食左咩牛肉黑松露沾麵，難食到喊

黑龍同一虎都好正

第一次去 試邊款先
加底會唔會飽得濟

我覺得ok好食
係咪我食開屎食返少少人食既都覺得好味

我試過加底食唔晒
但如果你係大食既會好滿足

鷹流(有幾間唔同風格分店，偏死咸)
美濃屋

btw一燈食左三張集點卡都未厭

自膠特濃屋先岩

一燈有無話有咩必食？
聽日去

有冇邊間啲麵係粗身又好食
對我黎講BB拉麵已經唔錯 但幼麵

最普通果個沾麵已經可以
如果鍾意酒味，可以轉隻溏心蛋做白蘭地味

新開等緊

原味ok既，我覺得真係值得試，其他就睇你叫咩la

芝士啊，黑松露果啲我全部唔會食

原味特濃我覺得都ok

我鍾意呢間喎。 牛筋好香。
唔明你麵唔入味係乜意思， D麵又唔係炆牛腩， 你想佢點樣入味？
湯如果淨飲係偏咸， 但係食麵時掛湯就啱啱好。 佢仲要醒到有清湯， 食完麵再加翻少少清湯落碗湯度淨飲啱啱好。

灣仔有一間， 好似追左咁耐都無人講過， 叫真武彌聯

佢特別在係麵豉湯， 而且D料係炒過先放湯， 所以D湯特別熱同特別香， 冬天就一流 （夏天就辛苦少少）

但係湯偏咸， 連埋麵掛湯食係OK 既， 淨飲黎講我算食得咸既都會選擇唔飲晒。

叉燒豚角 （四四方方一粒）個隻好過一片個D， 因為肥少少。

總體我覺得係好食既， 但係衰要收+1， $88碗差唔多要100 落樓

葵芳丸京好似差左
個肉好鞋

其實都預左會有依一日 香港拉麵店從來只有愈做愈差

食過周月同彩真係返唔到轉頭

去東京有咩拉麵必食

一燈之外有冇

銀座篝,蔦拉麵,道沾麵,tokyo takesue premium(個肉怪d但個沾麵湯好正)

個湯都差左好多

大埔一鳴好唔好食？有冇人知

味噌拉麵有冇咩好介紹？
間間都豚骨做底香港人唔悶架咩

早兩日第一次去食
慢煮同普通叉燒都試咗
唔算超級好但點都稱唔上嚡吧

啱啱上面 #261 答左

灣仔有一間， 好似追左咁耐都無人講過， 叫真武彌聯

佢特別在係麵豉湯， 而且D料係炒過先放湯， 所以D湯特別熱同特別香， 冬天就一流 （夏天就辛苦少少）

但係湯偏咸， 連埋麵掛湯食係OK 既， 淨飲黎講我算食得咸既都會選擇唔飲晒。

叉燒豚角 （四四方方一粒）個隻好過一片個D， 因為肥少少。

總體我覺得係好食既， 但係衰要收+1， $88碗差唔多要100 落樓

咪同丸京一樣

係叫「真武咲弥」

開張無耐果陣食過，下午茶時段一碗好似賣30幾40蚊，相對地抵食好多

其實將配料炒過再落高湯係札幌味噌拉麵比較傳統嘅做法，通常先落豬油，再落豬絞肉、薑蔥同蔬菜炒香，然後落湯同其他醬汁同埋味噌醬煮成，不過可能香港比較少人偏好味噌拉麵，所以呢種煮法顯得比較特別

通常味噌拉麵都比較濃味而且油膩，如果天氣凍真還好。但唔同札幌，香港天氣偏熱，對呢種口味嘅拉麵可能真係有少少不利，所以相對無咁多人談論呢間店掛

再姐，我覺得味噌拉麵實在係一種不易煮，一黎味噌醬本身個性太鮮明，未必人人鍾意；而又因為味噌嘅獨特味道太過搶，好易影響成碗麵嘅平衡，湯底通常都會偏濃味同咸，兩者加埋令所謂「傳統」嘅札幌味噌拉麵比人一種濃烈嘅味道，鍾意嘅人固然接受到，但我估有d人食得多都會覺得膩

碗麵賣咁嘅價錢，其實當中成本可能有唔少已經係用黎俾租金，而且灣仔嘅租金應該都唔會好平吧 呢個我估亦都係普遍香港拉麵店主其中一個最頭痛嘅問題

生粋 花のれん啲肉好正
係隻強太熟

餐餐拉麵都唔夠喎

海老名咩湯底最好食?

台風到底有咩好食？沾麵得個多字
拉麵一般般

大埔好似有間芫荽拉麵， 有冇人有食評

其實一蘭真係唔差
不過呢到係連登就比人撐到變地底泥

就係得個多字

上年係日本食左次
覺得幾濃幾岩口味

聽講陳奕迅都去食

西環火之鳥都唔錯 lunck set性價比一流(以香港拉麵舖嚟講)

冇咩特別

之前係香港食沾麵都見過佢

仲影埋相tim

係幾好食，反而高登成日吹捧既丸京比人吹大左，開張頭兩個月已經食過
中上la

丸京
不過口味既野人人唔同

畫我算啦，出得好慢呀！！

有無人食過牛頭角個間?
想試下

要食就好快D
丸京而家開分店開得咁快 水準一定keep唔住

食過葵芳 牛頭角 同深水埗一京
我覺得都係牛頭角果間最正

Off topic
大阪京都有咩拉麵好食
道頓堀食過曬有無其他大阪既推介（會挑金龍機）

カドヤ食堂 上次都翻兜咗次 不過好似有啲遠

我都覺得冇咩特別 不過次次都係食佢個味噌湯，個人唔係好鍾意番茄

不過主要都係食佢個蝦油啦

次次都叫特濃沾麵，唔好叫果d 古靈精怪沾麵。
魚介豬骨濃湯黎講，富士山55叫做好食同保持到水準。

感謝解答
食過梅光軒，但同北海道總店有d差距
別天神就算係咁

巴打如果鍾意雞白湯嘅話可以試下“ぼっこ志”，係心齋橋附近。
本身係tabelog見幾高評價就去試下，點知一試難忘
雞白湯底好正，叉燒全部用雞肉整幾特別

點解topic係香港拉麵會講到去日本
香港沾麵我首推元朗 可能我個人比較重口味 元朗果間冇得輸

周不時有班友吹奏日本一燈

放假屎忽痕又想出去食拉麵

今日食完鰹之一滴，好一般
唔會再去

同意

唔係嘛見耐冇去仲想去踩下個場添

元朗有邊間好食

混亂d味好似越黎越淡咁

我都覺
不過之前又太濃
食左2/3 已經覺飽
而加食碗岩岩好

金龍係垃圾

唔挑金龍不如唔好去

如果想食湯底好厚好杰，同埋想粗身麵，各位會推介邊間

agree x2

佐敦得唔得
拉麵達人

背脂永遠叫完唔食
岩岩加左佢d拉麵醬油整返重口味
差少少食唔曬

有無人有食過上環既長濱No. 1?

日本人開，啲湯濃到唔會有水花

no Good,難食

拉麵達人
幾個mk仔搞

尖沙咀有冇好食既拉麵

同樣係豬骨湯底，長濱好食過一蘭豚王。

口味取向唔同姐

今日試左台風
中左大伏
先唔講間鋪細 坐得唔舒服 又熱
d面質 揀軟都勁硬
我同條女 一路食 一路出汗
唔會食第二次

真係好食好多
仲有燒河豚乾食

武士 我覺得好好味
霸嗎都唔錯呀

夏天食真係幾辛苦
最近我次次去都流晒大汗

荃灣台風真係冬天先好去

留名學野

真武咲弥先唔講味道
單論環境覺得有改善空間
最有機會用到既單人位夠晒迫窄都算
最慘係佢餐廳用果盞燈打落黎真係好熱

想問旺角邊到有好食既沾麵

都幾睇個人口味，我自己就唔太中意
食過感覺係好油膩，但調味又淡

有冇好味醬油拉麵推介？

好似都係講豬骨比較多

味僧拉麵 獅子王
重口味

ii6666776666676666666666666666666666666666p

電話係褲袋攞番出黎就hi到回覆
自膠

諗住呢幾日試鰹之一滴
有無伏

又唔算伏嘅
係好一般囉

有冇可以買返屋企煮既拉麵推介
想食返個隻質地既拉麵但搵唔到

我都唔鍾意佢個番茄，完全掩蓋左個蝦汁，浪費哂

多謝大大們意見
我會住新宿果頭 想去上面D拉麵店有D遠
得生粋 花のれん 近D 蔦拉麵,道沾麵 果頭附近有冇咩景點

新宿有冇好食嫁

上水粉嶺 係咪得間山下值得去？

高質

有無巴打指教下

食沾麵倒晒落去

上星期食完 覺得一般 份量有d細

值得 胃口細食普通份量，胃口大食特盛

豚王應該算湯底好厚好杰?
湯底杰+粗身麵係咪得混亂，但好難食下

豚王我都嫌唔夠
混亂無食過因為佢唔比人走芽菜

混亂唔算差，不過未必個個鍾意佢呢種風格姐

至於你話真係好厚好杰，香港人食慣清淡搞到好少呢d舖
日本就容易搵，單係日本一蘭已經濃過香港唔少

彩？

將軍澳真係無咩邊間好食

鹿兒島同宮崎有冇咩拉麵推介

開左間霸嗎 但一般啦

銅鑼灣 蔦
乜撚野米芝連一星
屌佢老母
個湯 得個咸字
麵軟
叉燒 大塊 但無味又難咬
收140蚊 痴撚線
垃圾 蔦 tsuta

見親人講呢間一定係屌到上天花板
個零月前我個fd去試完佢講到同一般拉麵好唔同好似好出眾咁，
搞到我有啲唔敢再跟佢推介去食嘢

一落機打大佬

金龍真係好撚柒正呀

係好唔同呀 不過係好難食囉
鹽味落左唔知咩油個個都ok 入到口
落左黑松露個個真係狗都唔屌

今日試左麵屋丸京(牛頭角)
真心好食

屌你好似食緊出前一丁咁

佢兩隻湯都做到水準
塊叉燒好過開鋪果陣
佢開鋪岩岩做果陣我仲話塊叉燒臭豬肉除

食過一次深水埗同太子交界間鰹魚拉麵
個湯唔錯但份量就少咗啲

唔知點解我覺得鰹魚要配烏冬先好食

早幾日食過，拉麵陳d 麵真係麻麻
唔掛湯

個湯就真係唔錯，但叉燒好柴

agger

今日又去左上水山下
試左隻幼麵 口感唔太好 好「淋」身
都係粗身既先有彈牙感覺
叉燒真係降左水準 柴左好多

觀塘丸京濃湯正
不過都想搵啲再杰啲

幼麵唔掂

琴日食完俺之
無大家講到咁好食 湯又喊又重口味
落完清湯想飲幾啖湯
哇屌 都係勁重蒜味 好似飲緊蒜湯咁
無下次 早知去隔離食黑龍無咁嬲
或者食丸京平平地仲好食

有冇d濃味拉麵推薦
小弟食完深水埗混亂返唔到轉頭
同埋元朗係咪冇晒好食嘅拉麵鋪?
以前彩嘅沾麵真係好正

啱啱食完彩

邊度
唔係話咩比人搞到冇得做咩
唔通fd fake左我

後來原址重開

台風垃圾

霸嗎叫做正常
但上餐好撚慢

一般般啦
有冇話邊間分店好食啲

差唔多！

希望將中裝修完會有拉麵食啦

一風堂

有無人食過金田家?
紅磡開左新分店試業中

銅鑼灣好似少人啲咁

大商場睇怕都係開呢啲，而唔會開細舖
將軍澳要開小店，都係指望 寶盈，安寧，慧安園呢啲

好想食二郎系

去咗食一燈

鰹魚一

唔係香港拉面咩

俺之你都覺得鹹同重口味 黑龍你仲食得落嘅

去咗大坑呢間拉麵來
一定要揀最濃先至好味

黑龍都好咸？未試過但係短期內唔會再搵自己笨去炮台山咁遠

住上水 未食過山下
搵日試下

記得唔好叫幼麵

無錯，見人講一次我就要屌一次
之前剩係得荃灣舖個陣都ok，叫大件夾抵食，味道唔算差
中間有段時間冇去食，佢又開左旺角舖
有日係荃灣屎忽癢諗住食下，個質素差左勁多
唔知係個師傅去左旺角舖定點令我好失望，冇再去食

頭先喺大埔試左一鳴
叫咗黑蒜
普通
麵少 味又唔夠濃
仲要收加一
應該唔會再食

好唔好食我唔識分 不過晏晝平啲
好似65~70左右 加個餐有野飲同炸雞/餃子
唔飲忌廉溝奶嗰啲特飲 加埋一都係一百內
仲有免費替玉同多一隻流心蛋
但係晏晝得拉麵同跟餐炸雞/餃子
有時想食拉麵都會去

咁爽
咁又好似抵啲

海老名個蝦湯唔錯,鐘意佢個蝦湯多過新宿五之神,但個麵令人失望,食過麵屋一燈返唔到轉頭,想搵返間一樣咁彈牙真係好難

btw想知邊度沾麵好食

周月啦，好撚正

旺角果間真係狗也不屌

上個禮拜第一次食tetsu，不得了

但個湯少得太過份，食完個麵已經無曬湯

有無人食過佐敦間熊拉麵？
好正

尋日食完彩
日本人老細唔係到
變做全香港人煮
不過味道無變

大家點睇？

有冇一燈水準,食過一燈返唔到轉頭,比較沾麵會用佢比較

前幾日食完
原味湯底拉麵唔錯
湯底好濃厚
食完剩飲湯都飲得好舒服無口渴

未去到好好味
但都值得翻食嘅

咁你係香港唔好再食麵啦

差唔差得遠先?

講沾麵一燈係世界頂級都不為過
香港要搵到同水準難D
周月麵條應該已經算香港最好果堆
不過個汁你未必岩

如果咁都值得一試

講明先
個汁好兩極
受到既人覺得好開胃好撚正
受唔到既人會覺得好難食

佢個汁有咩特別 食過蝦汁,一燈o個d豚骨魚介湯同雞淆出黎嘅沾汁

係人都識南天製麵啦

Cwb 有冇邊間食拉麵ge可以推介下

酸

周月係少少酸定好酸？

食緊觀塘宮葉
唔係唔好食，但佢係好港式果種
所以都係食返丸京算

近排行過好似多番 d 人，
其實以前佢老豆煮好食 d，
不過好撚污糟，煮煮下都數銀紙，
之後手都唔洗繼續煮麵，
見到都唔開胃

都唔係嘅，我成都日覺得拉麵冇話邊間好唔好食，
只有啱唔啱自己食，正如有人話味千好食都冇咩問題

一燈 一幻

每個人感覺唔同，我覺得係開胃個種酸

講到就想食，今日去食返碗

死撚咗佢算啦
走芽
走蔥
走乜走乜
人地師傅諗出黎覺得咁樣最好食
你就走撚哂佢
你有冇尊重過個師傅？
你有冇尊重過碗麵

仲有
混亂係二郎
同百事係可樂一樣

你連拉麵都唔識分咋
食譚仔算柒數啦
垃圾

你係拉麵陳？
使唔使咁激動？

想問沾麵大家覺得邊間最正

呢位爸打難道係傳說中既食神 ？

好多巴打話周月

嘩原來佢屌我咁耐之前個問題，
屌你老母大家討論下囉
唔識就係問下傾下架啦
你咁撚叻洗乜上黎同人討論，直接上電視報紙雜誌食寫評啦

終於試左鰹之一滴
個湯好正 正到就咁飲都好好飲
不過美中不足係個麵有些少鹼水味

唔係自己整麵係爭啲 (好似係)

咁問曬氣啦，咪又係視乎自己口味

大圍泓一
富士山55

黑龍啦, 食過十幾間最後都要返黑龍食

富士山伏wo我覺得
上次去食纓花蝦沾麵, d「湯」水到仆街, d麵完全掛唔起d湯, 味道一般

真係 見到好多人咩都走 食叉飯又走色走油

富士山要食特濃豬骨唔差

咁岩 今日我都有去食，2點幾去到都要等下位
我覺得佢個湯係走淡麗路線，偏甜，唔算複雜深厚，易入口，同埋製作成本應該相比起用豚骨或雞做主軸嘅拉麵低好多

我通常食佢個款咩豬骨濃湯沾麵 其他味無試過

獨愛呢款味 不過略嫌份量小 真係要加麵先夠飽
佢款麵又比較幼身呢 平時食開麵300G

湯底都叫做尚算幾容易搵到好味既,但係叉燒黎講呢就實在係...

香港有冇邊間拉麵/沾麵水準同日本o個d可比甚至tabelog可以拎3.6以上?

咪玩啦冇可能

Tetsu執粒

幾時執

琴日

琴晚去左食tetsu最後的晚餐
水準麻麻

Cwb有無推介

拉麵hi 得唔得？

Jo

有冇人食過大圍泓一午市
一點鐘左右會唔會要排隊
43蚊個兩款拉面都有叉燒架可?

蛋半隻
叉燒得1-2塊

有無人食過大門拉麵(德福廣場)?

食過黃埔
叫替玉佢話冇

下

唔知係個侍應唔知乜野叫替玉定真係冇
餐牌好似唔見有

黑龍有次去食個櫻花蝦沾麵，
個汁味道係ok但好稀而且一啲都唔熱
食去最後變埋凍湯 即刻覺得唔合格
點解呢度咁多人吹奏

你係咪夜晚去? 我都試過一兩次沾麵汁太稀
但平時真係唔稀, 絕對係可以比麵掛起

我懷疑夜晚唔夠汁用佢加左水落去整稀左先會咁, 間野d沾麵一過7點半點就賣哂

大門同大勝軒丸一都係同一條腸出黎

你要替玉，
咁即係好食？

夜晚呀
但個汁稀其實我都接受到既，係完全唔熱嗰下真係食到我屌晒鬼

唔算難食,但冇替玉唔夠飽

灣仔幸屋

大蝦沾面

點解咁多拉麵店用依隻碗

木耳
呢隻麵做沾麵 雖然一定掛到湯
但感覺無粗身個隻麵款咁夾

味道如何呀?

攞貨平 望落似拉麵碗
不過好淺隻碗

大門得台灣風拌麵好食

黑龍近排夜晚個師傅換左個呀叔
水準就開始下降
汁唔夠熱同太稀
味道都唔夠濃 唔加水都可以當湯飲

以前係兩個後生仔個陣我好鐘意食
個汁又熱又濃 掂少少就掛到面
曾經係我既心中NO.1
而加決定見到師傅係個個啊叔就走人算

淺咪好，落少d麵同湯
唔怪得咁多鋪用

計埋麵 可能用250Ml 湯殼就夠

成隻大蝦

彩會去hku附近開鋪
預計元朗會得返班香港staff係到鳩叫21314

依家去食都好少見到日本人老闆，成日都係3個香港後生仔駐場算

應該係忙住搞新鋪
不過後生仔煮又無跌watt
係見到成班香港人係到21314個感覺好on9

唔嗌啲老細又話你地唔嗌
無日本氣氛架啦

元朗拉麵有冇推介？

元朗應該得彩

有d名氣咪焰同一人前

拉麵達人啲麵同出面啲30幾蚊一碗嗰啲拉麵冇分別 間野仲要勁污濁

拉麵天王仲衰 鹼水麵 苦嘅湯 仲要勁撚多味精 但係都係咁難食

我寜願食豚王一蘭都唔撚會再去

麵: 一蘭>長浜>tsuta>金田家>丸京

肩肉: 丸京(一時時)>金田家≈tsuta

腩肉: 豚王>金田家 其他真係不了

其實一蘭除左舊叉燒同多支那狗又要排隊係唔錯嘅...

去親豚王4杯水走唔甩...

平均嚟講金田家我覺得係最抵同最好食

而tsuta我覺得都幾特別值得去試下 不過真係overprice...

元朗真係無咩揀
天水圍直頭0

呢位巴打係豬骨湯愛好者?

湯呢啲野真係見人見致 所以我冇講到

拉麵撻人同癲王
呢2間偽拉麵
個豬骨湯啲色非常薄身呢

麵嚟講一蘭肯定唔係好食 魂 彩依兩間我覺得麵質最好
同埋豚王塊腩肉好大陣豬氣味

拉麵達人真係狗都唔屌d豚肉好大陣豬味

我冇計埋沾麵落去 周月啲麵好食到可以5分

鐘食曬300g 魂同彩都未食過

之前6點幾去過彩2次 2次都賣曬 連車錢都蝕埋

好心早d去食

有冇巴打會試西環彩

一定去

頭先食完

為左 開新鋪 ，彩元朗店連日頭都唔做，剩係做夜晚

粉嶺上水無啖好食

認真?

上環 健康食品拉面

有冇人食過

幾好味，不過個名係日本係咪有特別意思

如何

我上個禮拜1點先食完

位置係邊?

個位有d難搵 hku站b1出口轉左 見到有條巷仔屈入去
琴晚諗住新開實好多人
點知唔使排隊 入面仲要有一半位係冇人
叫左原味沾麵 我覺得水準keep到
但見生意好似麻麻

晏就開唔開門

google map應該bookmark邊個位?

深水埗有間麵屋一京 上個月開 巴絲覺得如何？

搭多幾個站食葵芳好過

有冇巴打食過荃灣間 麵道啊？

巨伏
偽拉麵 個湯淡到水咁

葵芳果幾間有冇跌watt
好耐無去

西環彩開幾點

荃灣係咪冇好食既拉麵 沾麵啦？

Tst 有乜推介？沾麵

都見過幾個架仔食,但唔係食拉麵, 係度食炒飯

有冇巴絲食過富士山55 ? 啲沾麵得唔得 ?

放學可以一戰

收工可以一戰

計埋大埔都冇乜啦

唔撚得，呢間可以慳番

好正

叫左少油都係好多油

山下

彩 HKU
幾點開?

係咪得夜晚6點開始
晏就有冇?

啱啱食完
估佢12點左右開
有啲難搵 喺條巷入面(條巷入口對住華潤 喺HKU B1出一路向左行就係)
但唔知係咪我問題 覺得佢用啲蔥幾苦下

Tetsu 抵執啦
我一出果陣去食係真係幾高質
沾麵湯濃但係唔會死咸
麵底彈牙
熱石完加個鰹魚湯真係飲曬佢
但係早一個月再食
個湯勁重味精
麵又淋

唔係尖沙咀開番咩

覺唔覺得彩嘅豬骨湯加湯割後都是一樣味咁？即是唔似周月加湯割前同後是兩種唔同嘅味？

原來彩有得加湯

今日試左幸屋
金武士 博多豚骨湯
幾正

有呀。就是想講加湯割後都是個陣豬骨味

頭3個月真係高質，之後每況愈下仲衰過三田

咁咪好囉

別天神還好嗎？

就是唔想。
正如應該是兩種味
好似一燈本來是魚介加湯後變雞味咁

上星期食過銅鑼灣店還可以

元朗間彩依家開幾點？

初開冇幾耐都唔錯
但個湯愈來愈淡

有冇巴打食過灣仔神虎/風雲丸

神虎非常好食

冇伏 ？

一虎好撚正

不過去親都排好耐

觀塘有間新開既沾麵
叫神山麵屋
有無巴絲試左?

咪又係一般

麵屋武藏嘅 next brand黎
同埋到今日為止好似未正式開業

麵屋武藏
不了

油尖旺有冇推介 諗住試鰹之一滴

依間ok

好多背脂

夜晚6-9
8點左右截人

今日做死士去試咗神山
佢個鋪位好大，地方好清潔整齊
略為唔夠光猛
一坐低，侍應好快手就擺低左兩杯熱麥茶
之然同女友叫左兩個豚角沾麵同佢個湯餃
差唔多15分鐘兩個麵先上
個麵一上，會聞到嗰兩舊豚角好香燒烤味
個沾汁有好多蔥
沾汁亦都好杰、好厚身
麵較幼身、麵質亦唔太彈、麥香唔突出
麵量真係屌出聲
竟然得四啖麵份量
個沾汁雖然好杰
但完全唔知佢個定位係咩
講魚介佢又淨係得些少魚味
講豚骨佢又冇豚骨味
食落似一兜略甜好咸既粥
兩舊叉燒用啲醬汁燒完之舊係好香口
但係真係好好好多肥膏
個沾汁好杰叉燒又多肥
頂佢個肺一開始仲比杯熱茶我
食完成個麵一啲都唔飽，但係濟到想嘔
問侍應有冇凍水
侍應話有，等我仲開心左一下
點知比左杯常溫水我
最後叫個哥哥仔幫手加湯
點知加完湯之後個汁仲咸過未加湯之前
一定唔會再食

粒蛋睇落去好深色好似好入味
仆街佢中間係冇味架！！
係冇味架！

咁似武藏麵屋

同一個集團 前一頁有講

有冇巴打食過元朗焰拉麵？ 另外黑龍同長浜邊間推薦啲？

風雲丸好垃圾

hku附近間彩
聽日中午開唔開

google map bookmark邊個位好

岩岩食完 但唔記得影相
湯係ok既 一開始清清地 慢慢越食越濃 應該係d鰹魚粉/碎係哂底
湯就好嘛嘛 有d鹼水味 太淋 冇咩咬口
叉燒都ok 幾林 係有一塊有d筋 不過略嫌有d so
蛋入味流心 竹筍林同夠味
整體7分左右 可以再食

之前開店食過一次 ok既

除左舊石根本不值一提

元朗山下個老細幾靚仔
野食黎講好有家既味道
特別係蛋個到真係好溏心
而且毒撚有bar枱坐

特盛8塊叉燒2隻蛋2份麵正都爆

咁究竟湯係okay嘅定嘛嘛？
有鹼水味又麵又太淋
咁濃都食到有鹼水味？
配料救到上7分咁多？

或者個人喜好同標準唔同
你講到得配料正常
我就唔會去試 我自己覺得拉麵先係主角
不過多謝你分享

有無人食過佐敦巨一麵堂？好似日本人開，但係openrice到比人屌到飛起喎

拉麵太淋
我上次食又唔多覺 不過有少少鹼水味又真

香港人開的

有無內幕爆

入元朗有冇試過 焰 個人覺得元朗區內暫時最岩口味係呢一間

無 舊同事係個度做緊 請唔到人
間巨二咁都唔係玩左好耐
巨一應該差唔多
個時聽佢講 都已經好靜 無乜生意
實力取決於一切...
連鎖差極都有一定水準
如果做得差過連鎖大鋪
邊有得揮?

其實西環彩係邊個位
讀hku 周不時都會係b1 出口附近食野
不過見唔到彩

有冇巴打好心
食彩果時 問下 或者影下佢個營業時間
元朗果間星期二休息 唔知呢間係咪

試左間咩神山，真係垃圾
個湯已經稀，d 麵無掛湯
我要自己拎d 湯飲先有味

同埋我搵日本好似無呢間野
麵屋武藏神山就有

根本係同一個集團 班師傅都係果班人
琴日試完 真係好垃圾

有睇段蘋果新聞片 真係會笑出聲

啱啱特登入大圍食泓一

醬油掂呀，不過可唔可以唔好用膠碗

應該係陶瓷碗黎
你試下食完飲哂啲湯
唔小心掃落地睇下爛唔爛

摸落好膠喎大佬

用以上方法就知膠唔膠

頭先又去左食鰹之一滴
個麵好似少左鹼水味
但今次隻蛋好咸

竟然係咸唔係甜?

仲諗住試

好店難求
有無巴絲打好心整個update既推介list

灣仔龍虎鳳大家點排

係 無乜味, 完全唔知食緊咩

尖沙嘴有邊間拉麵正

一蘭，豚王

食過札幌，武士，元祖，霸嗎
得霸嗎叫入得下口

覆緊呢位巴打，唔記得quote

鳥>龍>虎

同意 見近近地諗住食下
點知D湯好稀唔濃
倒D面入面當拉面食都仲得
真心覺得比人吹大左
同埋隻面食落似喬麥面個種口感

西環彩營業時間

頭先食完西環彩
真係俾上面兩位巴打講中咗
個湯真係稀到阿媽都唔認得
隻蛋就比較鹹啲
麵就接受到
食過元朗個間就知道西環分店味道唔係好掂
元朗個間啲湯比較濃同好正

食過黑蒜湯底食到一半凍左好苦 係咪正常

連登好似冇乜人提凪 有冇人試過

霸嗎ok 的
武士印象中唔難食喎, 好耐之前

富士山55

就算講到咁 我都會去試
希望個日本人知個問題

路德圍間丸京堅定流

今日試埋元朗個間
個湯keep到個種濃
希望砂田先生可以發現到依個問題

西環嗰間係冇人睇場啲員工鳩做定其他原因

老細係唔係西環果邊先
呢輪去元朗食已經見唔到佢

砂田先生同一個日本師傅係西環個邊
今日去元朗個間全部都係香港後生師傅黎

有冇咩湯底可以屋企都簡單整到？

我都知元朗係後生仔黎
但都KEEP到水準既

啱啱見到，元朗形點新開，有無人試過?

將軍澳間霸嗎 免費都唔再去

連登仔，擺低負評就拍拍籮柚走人
你覺得將軍澳間霸嗎唔好食，咁你都要講點解㗎嘛
你唔講原因咁點討論？

今日去左尖沙咀新開Tsuta，又米芝連又剩好似好威咁

佢第一個就醬油拉麵，咁一定係揀佢啦。 連埋叉燒同蛋要成138咁上下，都幾貴下

食完個人感覺係

讚：
麵，質地幾好
蛋，流心又調味唔錯

彈： 屌你唔好再貴d，同埋入座落單個安排好撚麻煩，搵野黎搞

而事情最複雜係個湯 佢叫醬油，但又飲極都唔覺有醬油味，反而係雞湯味，仲有d似人蔘雞 加左pat松露醬落去，個味道係你話佢新奇又得，古怪又得，好謎

整體評價係，可以一試，冇下一次

有無人食過屯門間赤橋

未食過，打算聽晚去食

未知件肥婆有份同倒鳩人湯果陣食過
知道條仆街肥婆有份就以後唔撚會食

咪撚食呢間啦，個死仆街肥婆倒人d湯起人飛腳賤撚到

就算唔知都唔好去食，好 撚 難 食

邊條肥婆無啦啦做咩倒湯

食2次痾2次，唔止我，係成枱人

就算好食都唔撚去食，條肥閪噤撚仆街

個肥婆早排倒鳩元朗彩d湯呀嘛

嘩屌咁撚樣都得？
上網搵嚟睇睇先

本來彩係肥婆有份
聽講佢地傾唔掂數
然後肥婆倒左啲湯

尋日食左APM 神山，個湯好稀，塊叉燒又唔好食

早排食過同一間
叉燒唔係太多汁, 都係有啲硬同乾
麵質上枱嗰陣唔錯, 幼麵擺得耐冧咗都唔會太難食
蛋真係一流
湯底醬油味淡咗啲(尤其是同周月比), 可能因為咁巴打會覺得雞味重過醬油味
松露醬同碗麵啲料唔夾松露還松露拉麵還拉麵咁, 最好都係留pat醬喺配料上面, 塊面哄埋個碗度食麵嗰時陣松露味真係好香浸湯攪散陣香味消失哂
毒絲一個人坐吧枱睇住師傅攞住成舊叉燒用機切, 煮麵fing水fing到一地都係(特登fing落地)

認同巴打落單嗰邊好麻煩兩邊門口都有人排又冇籌攞, 個樓面又唔知做乜鳩拖好耐
啲員工都係鳩吓鳩吓唔係好上心, 嘢食俾錯枱, 嘢飲又漏, 小菜擺喺吧枱冇人傳(跟住俾隔離位對蝗攞走, 吧枱師傅即刻截停佢哋), 日本師傅喺吧枱攞住碟小菜對住行過嘅女侍應叫咗幾次, 條友都係掛住望張單冇聽到

食咗別天神 好唔掂
湯還好
麵好難食
叉燒一般
不了

睇到好多師兄話葵芳丸京唔掂

但我仲覺得OK係咪我有問題

我寧願食味千都唔比條肥閪賺

聽日想去大坑試下

座銀個雞湯幾正

大坑來講，呢間定拉麵來正啲？

銅鑼灣有無沾麵推介

呢間都幾好
不過勁貴又勁遠

拉麵Jo

有特別調過味既豉油
中國人叫豉油
日本人叫醬油?
唔同屋企啲豉油得個咸字

會用下昆布 魚仔 等材料
調出黎 有錯請指導

觀塘區有冇邊間好食又抵食呀？

紅磡開左間九州第一XXX
有冇人試過?

同銅鑼灣差好遠 紅磡啲湯苦㗎

第一次去丸京 食濃湯定清湯好？

清湯

食咗啦 好正
Thx

呢間野一開係銅鑼灣果陣就食佢 果陣menu 邊有而家咁多款揀
後尾愈食愈麻麻 不過都叫食到既

其實間野啲飯先最好食

總之點都唔好去神山

去左食鰹之一滴
湯同個麵都唔錯
不過隻蛋有啲太熟同埋唔夠入味
叉燒有少少韌
見到佢夜晚六點成間鋪冇客好慘

福來村老灣留名

六點咁早就算係中環周月都冇客
不過去到七點幾八點都係唔駛排, 明天請早

本來真係唔想壞人生計， 但係無計， 實在太難食， 唔講唔舒服。

去左大坑 Nagi。 叫左豚骨， 即係最普通個隻。 肥佬老細好熱情， 落單個時會問下你口味， 解釋下D選擇， 呢樣係幾好。

碗麵黎到， 個湯偏咸， 都唔係問題， 因為我自己選左濃味。 最大個問題係快叉燒， 因為有好大浸既臭豬味， 真係咬一啖都想吐。 仲有唔知點解佢個色好粉紅， 即係好似 roast beef 個隻粉紅， 我唔知佢係唔係未熟， 同埋好多筋， 我都唔明點解豬肉會有筋， 定係佢真係俾roast beef 俾我？

本來想叫老細， 但係又廢事佢以為我想屈錢， 結果都係無講。

有沒旺角岩手同好，有沒人試過佢個辣豚骨或者味噌？
上次去食左葱油醬油

有冇50元以下

之前去食左黑骨覺得幾好
仲諗緊下星期再encore食綠骨

灣仔間鳥華亭仲係唔係到？
聽朋友講話執左 但openrice又無寫
有無巴打知

依間好重味精
飲緊雞粉咁
食雞白湯去跑馬地果間

大門拉麵

前者麵道

Lunch Set個大門拉麵變75蚊
75蚊去飲味精?

佢開到3點會停 到6點岩岩開返 無都正常
佢蛋我平時食係ok 湯真係一絕

拉麵來每況愈下 以前真係好正 關唔關老闆過生事

比人收購左 全隊日本人返哂日本

利申前員工

最近去左試，真係好一般

“凪”即係上面講既 Nagi。
上面有評論。

蝦湯有冇邊間正

有時行過都見佢好似少左客

開親分店都多數keep唔到
香港間蔦難食到
明明本店好好食

霸嗎，唔岩個人口味，湯得個咸味
唔會再食

想試別天神 請問伏唔伏？

唔洗專登去食

之前大阪食既
有冇巴打推薦香港邊間好食？

仆街 唔開門 又去返一蘭

聽講台北分店都keep到

有冇兩間都食過嘅巴打？
台狗乜柒都話好食，信唔過

未食過日本果間，不過食過台灣果間都覺得好好食

日本會多舊腩肉

台灣就2舊慢煮豬

台北仲keep到，起碼9成半既實力 要試過先知幾好食

一燈主打乜野湯底

雞湯魚介

深水埗麵屋一京
濃湯叉燒拉麵

好咸

沾麵有邊間推介？

食過富士山55 山田 風雲丸
唔太好味

黑龍周月

公開出黎
Btw可以開個拉面tg group都得
好多人都鐘意食

海老名，彩

我自己都有咁做

我覺得一般...比起東京鹹好多
啲肉難食啲.

我係食沾麵

唔驚新假期mon post？

荃灣好似新開左間丸京 有無巴打試過
黎緊會去大阪京都奈良 有無推薦

啱啱食完~

山下囉

中環健康食品拉麵 唔好食
利申前員工

我覺得幾好食喎
你地話你地會resign 我就冇再食
仲有印花卡未用
Btw 個冷氣真係好廢

邊間
掛唔掛面架

富士山55

元朗彩依家係咪有開lunch?

唔使試

富士55食過一次真係不了

好鹹

唔係一向都有咩

請問新宿區有邊間拉麵係必試？

你地覺得鰹之一滴如何，見E臣ig間唔中去食

我就好喜歡

深水埗最正拉麵

唔知佢開hku分店後變成點

凪

富士山55 絕對係人生食過最撚垃圾既沾麵, 其實好多都好普通, 所以唔特別講, 但呢間野我食過兩次, 一次什麼櫻花蝦湯底 (樓上巴打有post 相), 一次魚介, 兩次個湯都極稀, 又淡, D 麵係完全掛唔撚到湯, 永生永世Blacklist.

同樣地點附近有別天神拉麵, 都係垃圾黎, 個湯底唔知做乜鳩又係極淡, 一定要落佢枱上面支醬油先夠味, 食完真係得個屌字, 平時行過鬼影都冇隻都覺得鬼鬼地, 真係衰自己on9 偏偏要去中伏

同大坑果間一樣？

正到仆街

應該用名黎開. 但啲麵唔同的. 日本個魚湯好正

有冇人食左海老名碗期間限定蠔拉麵？

er...上openrice望佢張order紙點解覺得同豚王熟口熟面

你呢個係霸嗎咩 唔係幸屋咩

我前排去台北，順便食麵屋一燈＋屯京拉麵，好食過香港。期望兩間係香港開分店。

黑龍而家唔得啦，班㗎仔㗎妹走晒，全部香港人做晒

依家香港個拉麵熱潮都退曬燒㗎啦，遲早會有拉麵店倒閉潮

灣仔嗰間超垃圾

個 “豬骨” 湯底完全係味精湯底，陣味仲要似味噌多過“豬骨”
但麵底尚可
but anyway, 已 blacklist
利申：我係食老銅嗰間

依家豬骨湯底唔多得啦…但其他都依然正
推介味噌蝦湯底

屯門間霸嗎拉麵d湯杰撚過意粉d汁

難食到仆街

cwb 金田家點睇

整體上最好食

丸京既

但係沾麵汁太少

對唔住
嬲得滯post 錯圖

一蘭！

邊度有 好正！

見有人講別天神 咁我就講多次啦
別天神係比人收購左之後先開分店 (好似係)
所以成個味已經唔同晒

未比人收購之前係好食, 之後隔左幾年諗住回味下
柒既, 唔洗特登去試

個人推薦熊拉麵

湯世界第一 但係香港班仆街唔fing啲麵

搞到成碗麵勁難食 有時好彩就勁好食

呢間真係唔錯

咁撚垃圾都叫唔錯 你平時食開屎？ 啲麵就南天製麵啲30蚊入面2份嘅雪藏麵 湯又勁垃圾 間野仲要勁污濁 收完錢又入返去整野食

幾鍾意佢個叉燒

hku個間完全唔覺得掛
個日係老闆親自煮 食完好失望

唔鐘意食未唔好去囉，無人迫你

我講到咁你覺得我仲會去？ 你個腦真係有問題

葵芳丸京

我個腦就無問題，你老母就有問題，生着你個智障

支那狗

想問有無人食過第二街間神豚？

食完無乜印象

一生懸麵又真係算ok 睇唔出

呢個先係正寫喎

你睇下search唔serach到囉

都幾抵食

之前食過呢間連鎖野嘅豚骨拉麵，尚可
但呢個…狗也不屌，下次食返三田算

窮撚一問九龍區有冇邊間cheap雞推薦下

同意 好撚難食

灣仔風雲丸

點解冇人講黃埔間拉麵天王
一年前食過覺得唔錯

個人認為係同拉麵達人同等的垃圾

上面提左 九龍灣一生懸麵
63蚊二朗系 加埋蛋都係72蚊 (隻蛋冇乜特別 可叫可唔叫)
以咁既價錢黎講一流

但次次經過都見冇乜人食就覺得

蔦難食到

第一眼望到仲以為車仔麵黎

沾麵個湯係唔係普遍都係偏暖，唔會熱辣辣咁

因為食過兩次都係咁

幾個月前去新宿食左間 海神
喺香港好似搵唔到同類型嘅湯底
唔知有冇巴絲都食過

魚湯 好清甜
一舊雞軟骨丸 一舊 海蝦丸

其實應該要熱，如果唔係個汁好快會變凍

所以好多時食沾麵，我都會叫熱麵

雖然我知道冷麵底好食d

我答你
雲吞麵

第一眼睇以為真係雲吞麵

天后 凪豚骨拉麵Ramen Nagi
可以一戰(不過叉燒一時時好食 )

富士山麻麻

丸京好食，料，湯底全日制

是咪上野果頭？我都食過一間好正

東京唔洗排隊/唔長龍又食得落口既有邊間推薦
搵親d出名既都閒閒地一個鐘up

斑鳩？

Thanks 聽日去食

六厘舍啦，話晒top 5000

新假期真係垃撚圾
乜鳩神山拉麵係apm開舖，仲話日本高分店有3.5分
屌，人地全名係麵屋武藏神山，apm不嬲麵有麵屋武藏，改下名就昆到人
仲有3.5分就叫高分，最多叫正常囉，上撚到3.6先叫高囉

麵道雞湯幾好食

大阪有冇好食既拉麵/沾麵

福岡沾麵我推介兼虎

同台灣果間水準一樣都願喇

tabelog 有大阪拉麵排行榜

丈六 彩彩

有冇人食過高田馬場既山口拉麵

係香港開預唔得

我覺得台灣嗰間唔好食
d叉燒差好多皮

斑鳩好撚鹹

荃灣丸京點睇?開左差唔多兩個月先知荃灣都開左

早兩日仲去左葵芳食

一生既魚介沾+替玉同台風一樣價

份量係咪差唔多?

遲早丸京開得多過味千

好幾年前去唔多覺

濫

葵芳店依家仲 keep 唔 keep 到

想問下apm新開嗰間係咪同麵屋武藏差唔多 算係劣食

香港有無邊間拉麵個湯係偏淡，女朋友唔食得太咸

丸京清湯

山下都唔錯，就算嗌鹽湯底都唔會好咸

係 神山全名係麵屋武藏 神山

幸屋一大垃圾 仲要排隊

鹽味唔係本身就係淡口架咩

要清湯去鰹之一滴啦
個湯幾好

未算劣，但唔係好食

曼谷•麵屋一燈，湯唔錯，肉就好似差左dd

塊叉燒做乜9

幾錢？

新手去丸京有咩推薦

大約90港幣

低溫煮

我知.但佢呢塊似火腿

台灣

其實鳥華亭係咪星期日唔開?次次lunch去到都冇得食

台灣果塊咪又差唔多咁上下

有冇人覺得丸京荃灣分店豚骨魚介好正
利申覺得佢豚骨魚介好難食 之前係到成日踩

試咗西環嘅彩
湯唔熱好稀 麵掛唔到湯
麵質唔彈牙 係隻溏心蛋好正

點睇尖沙咀開一燈

一幻超正

一定要去

完全同意

一定有排等位

過一排先食係常識啦
尖咀間一蘭宜家有鬼人食

過一排就keep唔返架啦

個人最愛係上環長浜同大坑BB拉麵

咪就係
第一水唔食
之後就

本身一蘭就一般

價錢問題，乜都唔加 都要一舊水埋單

加個替玉兩草真係去搶

中環周月隔離開左間新鋪 好似叫雞soba

湯底幾creamy
但係好細份，百幾g都only
仲要冇得加底
佢上面個啲唔知咩又幾好食
但係叉燒直頭唔得

咁就150了

座銀

完全同意[/quote眼到]
上次去食啲麵硬到無論浸幾耐都好啲湯汁都纏唔住啲麵 仲要無冷氣

開左啦
下午多唔多人呀?

炸牛蒡

咁細碗150$

試過跑馬地個間
望落細碗 啲麵都好少 但啲湯好creamy 飲埋其實好飽 百幾蚊仲要加一 試一次就夠

要搵到個同你一齊鍾意食麵到唔食飯嘅人其實唔易

我ex係，台灣人

我成日自己一丁友食

我都係，但我真心覺得好撚爽喎

味噌拉麵邊間正？
去完日本好掛住
香港好多都係得味精味

一幻勁撚好味

而家啲湯底唔係用豬骨 用出面買返黎嘅湯啫喱 好撚難食 係嗰度返親工嘅都好少頂得順 希望佢快啲執 其實來貨平 賣到勁貴 呃你地錢 仲有佢而家有一盒盒嘅壽司賣 唔想早死就唔好食 無雪櫃既情況下擺係冰袋一晚

老細好刻薄 好歧視香港人 去完廁所無洗手就直接煮面 但午市依舊爆場 因為以前儲落熟客 聽同事講之前未頂比而家個肥佬都還好 我做既時候係肥佬 勁仆街 會扣你鐘 明明勞工處寫50蚊個鐘 到請你就叫45 又無冷氣又盛 狗都唔撚做 夏天返工真係熱到火爐咁款 晚市又乜撚都唔做又飲酒又除衫又痾尿 打爛野又我地清 又打老婆 個重點係佢老婆幫佢手打理樓面 愈幫愈忙 做錯野就斜肩 午市忙到仆街 佢就淨係企係樓面尻叫 樓面得兩條友就係我同佢 簡單啲黎講 即係得我 佢兩夫婦都on9嘅 佢啲日本朋友都係 成日想用最少嘅資源賺最多嘅錢邊到得 對啲員工極度唔尊重 btw 間鋪其實好污染 有米奇小強 但來貨嘅時候啲食材照舊放地下 希望快啲執 咪撚再害人

Btw係咪可以相認😂

又黎麵屋一燈，原來每日有25份限定龍蝦湯沾麵，我估泰國限定

之前好喜歡食銅鑼灣沾麵，好味又夠飽，但已經無左
有冇人有沾麵好推介

周不時都會去下
啲湯好重味精 有次見到佢放個波形嘅物體去煲湯之後就再唔幫襯

個post 名明明寫住香港
起勢講泰國日本係做乜嘢事

唔好去幫襯啦 助紂為虐呀！我地成班都等緊佢執立 仲有好多無知既中環打工仔去食 大家要推po等全世界都知呀

尖咀三田製麵所
麵質感似周月
湯就覺得太濃

5 度 好凍 就快有得食

食過濃得好誇張

巴打之前做樓面？間野真係熱到癡線
印象中有個朦豬眼嘅香港男仔做廚房，每次都見佢都做到木口木面，肥佬對佢嘅態度好差

對呀之前做樓面的 就係因為肥佬仆街所以我地一次過辭佢職 等佢無人用

想問泰國邊度食

之前係京都食左大勝軒 魚介湯 幾正
叫左加大麵 食到一半湯開始凍 無咁好食

鰹之一滴真係好正
個湯好好飲

荃灣新開間名屋如何

前排食金田家
食頭幾啖覺得麻麻
繼續食落去又好似幾好食
個湯唔會太濃味,食到尾都唔會太油膩

金田家我覺得好食喎
唔知點解身邊d朋友個個都話唔好食

金田家如果唔使排隊都ok既

點睇老銅豚王

想請問除左一蘭之外
有冇邊間d拉麵又係幼身而且好味

長濱no.1/神虎

神虎

你食邊間金田家?食過紅磡果間覺得好難食 唔知銅鑼灣同元朗點, 以前係 London 食果間金田家正好多, 個個禮拜六去排頭位食

試左e神既海老名 蠔拉麵真心不錯

紅磡真垃圾 新開嗰陣諗住去試下點知入唔到口 同銅鑼灣冇得比

Pish

有無巴打去左食台風個五周年黑松露？

食左 好食過平時個啲
但都係覺得夏季限定既黑色暴雨最好食

黑松露d味

除左銅鑼灣都幾肯定係加盟店黎

味千

有無巴絲知道一燈開左未，網上話20號開

今日去咗睇，未開

So sad

唔該哂，咁今日就唔過去了

知唔知幾時會開

唔知

銅鑼灣就嚟開周月

食過黃埔別天神就令我永久blacklist呢間野

大坑拉麵來冇乜人講？

頭先食左銅鑼灣灣仔中間有間拉麵
唔記得名
都唔錯

有沾麵同拉麵揀
沾麵有分四個份量
拉麵就冇，不過就有硬度同配料選擇
湯都幾濃 幾正

早幾日食霸嗎....完全係浪費QUOTA

有冇人試過長沙灣麵屋黑岩
有蝦湯拉麵

岩岩食完
我個人唔太中意個麵

我見佢係包裝袋到攞個麵出來個陣，已經知道出事

咁伏
食返海老名算

有人話一般有人話好好飲信邊個好

信自己，自己試啦

大坑拉麵來嘛嘛

拉麵人人口味唔同 最重要係夾自己

呢間野唔掂啦

嘩屌

香港開一燈？
唔好啦，唔好破壞一燈係我心目中嘅形象..…...

係呀
下年先開到

我真係啱啱睇到上面先知，好驚嚇。

台灣一燈開果時都瀨晒嘢。

一燈香港我真係無信心 。

你睇下香港蔦好似食屎咁難食。

留個名學野

開店前幾日咪叫正常啲
一耐左就難食架啦

所以好怕佢地開嚟香港，一交比香港人做就玩完。

我寧願去日本本店排2個鐘食一碗真係好好味嘅拉麵，好過係香港分店唔洗排但難食。

依家篤好難食咩？ 幾個月前老銅開張時食ok ga wor

其實就算係日本 分店同本店都會有距離 何況香港
所以香港嘅分店樓本唔洗當真
btw 蔦係好撚難食

當openrice咁無可信性，上面d人都話蔦難食，你根本連去試嘅意欲都無........

我食完本店之後，特登等開左一排先去香港分店算
結論係狗都唔屌，醬油味松露味完全兩回事黎，仲有啲苦澀，叉燒鞋到仆街。
所以我諗一燈個最後結果都一樣，由其係招牌慢煮叉燒十成九煮唔出肉味同軟嫰

其實如果蔦都好撚難食
你係香港唔使拉麵架啦wor
大把難食過蔦啦

你可以話我期望過高，但話晒都背負住一星拉麵個名，點知比啲咁嘅垃圾我。其他冇咩名氣嘅，台風、神虎、泓一個啲我反而覺得正正常常，周月直頭係好食。

所以見到一燈開我咁驚嚇。

日本人最著重店名所背負嘅意思，台灣都瀨嘢居然敢開係香港。

唔好話叉燒，湯底，麵質，溫度，全部都近乎一定做唔到本店質素。 當然我希望我錯。

有睇開post都知我係台風打手，特別推介旺角店， 好食過荃灣店。

台風主理人嘅心態係唔同嘅，佢地5年前破釜沉舟執咗日本間鋪，幾個日本師傅執晒包袱過嚟香港，直到今時今日都依然係呢幾個師傅日日企係度煮麵。

唔似其他日本麵店，開係香港初期咪擺兩個日本仔係度囉，但佢地可能根本都唔想嚟，求其hea啦雖然hea都好過香港人做。 之後返日本啦就請d𡃁仔做，d𡃁仔求其打份工話撚知你啦，wfc心態d嘢點會好食。

台風個背景我都知，佢地決意為港人引入真正日式拉麵呢野樣我都好欣賞
同埋日本人職人文化當決心投入一樣野，就會不斷鑽研，亦都有好多人做名店嘅學徒係為左開店，或者最後自立門戶，例如大阪新店第一「燃えよ 麺助」兩個店長就係來自「金久右衛門」。當然都有好多人係現實工作不如意最後開拉麵舖，但就算係咁，佢地都會不斷鑽研。相反有幾多香港嘅拉麵廚師會咁樣做？你話中菜西餐一定有以上嘅人，但拉麵真係少之又少，畢竟大眾認為難登大雅之堂。

去襯海老名都希望會撞到EASON

文化，社會風氣，都影響住每一個人每一份職業。

係日本，人哋本身文化係尊敬一d肯努力去做嘅人。拉麵雖然唔係乜嘢高級食物，但每一種食材如何混合做到最好亦需要下相當苦工。搵個舖位開拉麵店亦非容易，早開晚收全身投入因為間鋪就係得你自己或者三數個人。但最少你搵到個舖位都可以穩定地做好幾年甚至數十年，養活自己。(你可以試下google map日本，睇返現在同以往嘅街景，好多鋪頭真係十年同一個位。)

香港呢，唔講舖租啦你知我知，比你做到米芝蓮一星又如何，轉眼double甚至三倍舖租，你一身好廚藝就此報廢。社會風氣甚至廚師本身亦不太尊重自己行業，如廁唔洗手你我見咗幾十年。 當然最重要冇出路先係死症，淨係舖位你已經玩死咗你。冇一個空間去比你發揮，你曉飛都冇用。

除左一蘭仲有無咩拉麵鋪過左夜晚11點都仲有得食

啱啱食完一燈，食完覺得同一質素我根本唔洗用咁嘅價錢食

有冇詳細報告
黎緊呢個禮拜諗住去食

我食沾麵，粗麵唔太掛湯，兩種慢煮嘅肉又唔係特別滑，豬肉又得種好死嘅鹹味，蛋就中規中矩，但個沾汁係幾正 兩粒雞丸都幾得意，同埋麵好似少左啲，總結嚟講我覺得對唔住依個價錢

座銀拉麵會唔會好細份?沾麵有幾多gram?

前日食過 個沾汁好快凍，個蛋一般之外其他都好好喎，香港沾麵嚟講應該無得輸

搵日去試
btw哩間女士有冇雪糕？

我嗰輪冇女仔，唔清楚

應該就無 見幾個女仔都係賣單就走

限定嘅？好無食

限定廣島蠔
幾好，底下兩塊叉燒夠肥
湯底濃得嚟幾襯啲蠔

一燈洗唔洗等好耐？

閒日去其實唔洗，因為佢有成六十個位，我11點三四左右去到得十一二個人，如果佢唔係遲左開鋪應該可以準時入

偏細份 湯都偏少 不過女仔食會岩岩好
好貴 但真係好好食

係咪早晚各賣50碗？
知唔知試業到幾時？
thanks

應該唔係 朝早開始賣到無就完 加推50碗應該係第一日先有
試到幾時真係唔知

新手留名 好鍾意食拉麵沾麵

暫時食過最好食既沾麵

大阪 つけ麺 雀
正呀

食過 認得堆菜
Btw我鍾意味噌口味既麵多啲

個湯同叉燒都幾好 但係嗰麵真係太淋

前日終於去左大圍試左醬油拉麵, 隻味同日清出個隻醬油拉王一樣

有冇熊同好

呢個好食

台北嘅一燈
好好食，但見到香港個價錢有少少卻步，一路未去試
有冇巴打分享下香港果間keep唔keep水準

Cwb 拉麵邊間最好食？依家去

去登龍街慢慢揀

唔知點解 見到碗拉麵加咗粟米 就覺得呢碗拉麵好打極有限

港式拉麵

灣仔幸屋係唔係請咗好多打手係openrice寫好評?

麵質，湯/沾汁，蛋，全部都好垃圾，係得塊叉燒勉強叫做合格

呢間好食

咪鬼睇openrice啲食評啦 openrice嘅作用基本係得睇地址，其次係睇營業時間同餐牌

上星期試左西九隱家同俺沾

我食左咁多間沾面既 真係得隱家同俺沾係可以做到FING面FING無水

味道 我2間都係叫黑湯底
俺沾會比隱家再濃D

話時話葵芳新都會果間真係on9，本身開喺商場都知唔好得去邊，但我真係估唔撚到差成咁，啲麵exactly係味千果隻再發漲左咁，個湯連譚仔都好過佢，得死鹹，未試過食兩啖已經要落醋調味，隻蛋又無味，叉燒就正路，成間最正常係啲炸雞，但只係正常，屌佢老母，自從小學畢業之後未撚食過咁難食嘅拉麵，好彩佢都唔係賣成水果啲，不過成日經過見過咁撚多人排依家真係懷疑佢地平時食開屎

絕對係 垃圾30蚊麵賣撚到80蚊

邊間

熊拉面好食呀 最中意食佢個魚介豚肉拉面

幾錢?
好似唔錯

我依碗都幾貴 折左都要$131

點先有折

Like fb

想請教下食沾面禮儀同埋食法

1.）係咪將啲面浸落汁 再食？
2.）沾面汁唔夠 可唔可以加？會唔會比師傅西面
3.）係咪食晒面可以加湯飲

1.係，夾少少，浸一浸
2.未試過
3.係

中環周月既香辣沾麵真係世界級好食..

果D醬油好夾隻辣味 每個月至少食2次

新㗎 ？

屌無野

講起周月
我好懷疑，依家既沾麵已經冇再落帆立貝油

九龍綠線有無邊間推介

座銀同鳥華亭冇得輸

我想講
爵士拉麵好垃圾
真係好垃圾
好撚垃圾！！！
狗也不屌
個湯清到咩味都冇
難食到
seven烏冬都屌打佢

睇落好正

聯和墟果間？十年前可能都呃得下人，
依家唔撚入流啦

綠線真係孤島咁 我唯一諗到牛頭角丸京

食過葵方個間好似唔太特別

旺角都算綠線嘅

尖沙咀宜昌街

去左鶴亀

九龍灣一生

有冇人食過試業後嘅一燈

Btw係咪得我一個覺得俺之沾麵好普通，畀人吹大咗?

隔嚟黑龍好食過俺之沾麵多多聲

今晚都去左！ 櫻花蝦幾好

我都去咗 唔錯 富士山55俾狗吃 啲沾汁連鶴亀3份人都冇

同意，附近一燈已經算比較好

富士山好食係好食 但係味精味濃 食完成個人都唔舒服 望落都唔多乾淨

附近間別天神相比如何? 食過鶴亀

拉面初心